急入，加把火。 美國比左彈藥仲唔用？

鄰國依加唔講美國制裁有1個原因， 就係如果星期一無咩事就先講美國制裁，之後講美國制裁無影響。 如果有事一樣講，話美國制裁我地，我地唔13億精蟲唔會認輸之類。

咁我地應該點做？？ 就係提早星期日引爆呢個炸彈，微博勇士，抖音勇士全面出動，話美國制裁到了，領導連日走資，意圖離棄我地，美國可恥，領導可恥。 或者 激昂d 美國制裁到了，我們13億精蟲無一個係懦夫，邊個走邊個就係罪人。 又或者，東風吹 戰鼓擂，誰又怕過誰，大不了鎖國。 或者戰狼式，誰再出國就是走狗，中國自強！

最後睇下邊一邊風吹得勁就吹果邊。

起碼知道習總腳軟,做事無厘踏實.
應該出嚟新聞發布會公開回應
國對國,領袖對領袖嘛, 咁都做唔到,仲係國家嚟? 更似係團伙

可以一試

借力打力，推到支共仆街合家產